連加特入波勁能到

咸能左

廢Lin